送左禮物比佢 但係佢無講多謝

之前聽佢講佢話個玻璃杯碎左 之後我買左個一模一樣既比佢 因為唔得閒 所以放左係locker叫佢自己去拎

佢拎左之後whatsapp 話我浪費金錢 因為佢覺得佢會再整碎 話我會唔會買貴左 唔識別格價 重要話我無謂話我傻 佢話碎左玻璃杯之後唔打算再用玻璃杯

有無欣賞下d玻璃碎先

咩料

推